★勵志？80後錢搵錢 36歲身家過億----姑媽支持移居美國讀書，賣淘寶貨賺第一桶金

出身基層家庭的80後吳民雄(Billy)，年輕時已下定決心，不做「窮忙族」，所以讀書時已開始搞生意，更成功賺取第一桶金。投入社會後，他的年收入更在10年間由百萬元急漲至千萬元，之後以錢搵錢方式不斷將財富增值，現時36歲的他身家已過億元，過着半退休生活，堪稱人生勝利組！

Billy出身草根，自小在屋邨長大，幸好獲姑媽支持，為他申請綠卡移居美國讀書，首年學費需動用全家的積蓄，其後日子則靠自己工作賺學費。他稱，當年除繳交學費外，亦要應付其他開支如養車費用及租金等，因此要做多份賺錢，先後在珍珠奶茶店、餐廳及咖啡店打工。「與其話做兼職賺學費，不如話我係全職工作，兼職讀大學！」在大學主修資訊科技的他，由於期間不斷打工，所以最終花了差不多6年才完成學位課程。

●打工難致富 決創業發圍
大學征途比人長，他心知未來一定要更努力工作，才可追上他人步伐。畢業後，他曾在一間公司工作，負責銷售卡拉OK咪高峰，透過網上銷售平台與美洲及中東地區接洽。

該咪高峰內置一萬首歌，並能與電視機連接，當年極受歡迎。那時他成功獲取多張訂單，部分金額高達數十萬港元，因而成為公司「跑數王」。心想佣金會頗和味，誰知老闆只給他3,000美元(約2.34萬港元)作酬勞，他頓時覺得成世打工難以致富，想發達必須創業。

●美國賣雜貨賺第一桶金
於是他在eBay開設網店，其後更走到美國的「大笪地」市場叫賣，而出售的產品多元化，當中包括汽車相關、束髮圈，甚至連Roller鞋也有。他分享入貨賺錢的經驗，例如在內地買入束髮圈，每個批發價為2毫人民幣，之後在美國以10美元3個賣出，利潤極高。憑着努力，他在美國成功獲得人生第一桶金，並將資金儲起，部分則買入香港藍籌股作投資。

.........

另外，他又懂得分散投資，其中股票佔比約三成，但僅買入股王騰訊控股

why not all in 1478?

成功需家幹

U 燈die ed

其實鬼佬好戇九，aliexpress同淘寶同一件貨價錢差咁遠，點解唔學好中文直接訂

分三千俾你咪好囉
咁撚貪心又仇富

其中一啲單都幾十萬
分返兩萬幾俾你
你gur咩 過百萬營業額一個月
分5%都好呀 都有5-6萬先
3000usd出手真係低

差好遠呀，aliexpress 唔係英文版淘寶咁簡單

利申：兩樣都用過

首先你要有美國綠卡

一早ALL IN 700 抵你發啦
BTW 買個股 輸左果99個唔報姐

點解啲頭髮咁...... 高嘅 ?

標題改做窮L屎忽撞棍買中騰訊發大達
咪得囉搞咁多做乜

呢個睇唔到有父幹，的確係勁

唔係點有地方你發圍

年中睇大把將淘寶賣去美國搵佢地笨既勵志故事

佢算叻仔
呢個唔洗屌

祟拜馬雲，一家3口燒炭亡

連登仔無位入

佢應該把口好撚勁，成個華爾街狼人咁
不過有樣野有保留
佢呢家做緊保險，通常都係吹水吹大好多
一定會同人講自己搵好多，想搵多d下線

佢叻仔唔排除嫁啦，把口好叻
但係有幾多係真，有幾多係假，真係唔知
希望佢唔係呃d 婆婆買儲蓄保啦！！！！

你都戇鳩
無商不奸係咁架啦

呢啲都好吹奏
買垃圾貨當貴野賣 然後炒股致富
同佢努力讀書有咩關係
爽WiFi 勵志好多啦